事實證明販民輸自己自己攞黎黎柒

屌你狗閪d票去撚晒邊呀
仲有咪再又嚇又屌叫人含
新東咖哩屎證明左含你老母
18萬票有份幫人含果班唔該切腹